要求連仔搞投票功能

自從正負皮改動後，失去左間接投票嘅功能同意義，而且正負皮用作投票機制有缺憾：
1. 變成帶風指標
2. 正負皮有引導性意味，例如正皮去衝擊負皮和理非咁
3. 只能有二個選擇
所以我建議設立投票功能，讓連登仔就不同事項達成共識避免分化。建議詳情包括
1.貼子排面上只見到有投票選擇而非最多票選項或投票數字等
2.發放活躍連登非p牌賬號中委數以作投票參考
3. 設立投票台係時事台下面，集中投票貼，避免洗版
4. 我諗一定會有五毛搞搞震，所以應限制為非P牌才能投票

唔好攪大台形式嘢。

NO，只是要逹成共識，以往正負皮都係咁的意思，所以應該擴展及完善呢個功能